---
layout: "comment"
hidden: true
title: "7839"
date: "2008-11-23T08:03:10"
uploadBy:
- "ludger-ftc"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hi Stefan,

wenn meine Info´s, die ich habe, richtig sind dann wurde dieses Fahrzeug unter Tage eingesetzt.
Es konnte 50t 1m hoch heben.
Aber genau kann ich es nicht sagen weil es so gut wie keine Info´s darüber gibt.
Die einizigen sind die beiden Videos bei You Tube (Industrea Dozer).

Gruß ludger